比特幣（Bitcoin）震驚全世界，但沒有改變世界

Bitcoin創造了奇蹟，可以寫program寫出真錢出來。

而且bitcoin 係程式碼公開（open source），採用點到點（peer to peer），去央化（decentralized）的技術。

這個技術震驚了全世界，但沒有改變世界，沒有對世界帶來的影響，也沒有大的貢獻或破壞。

大家同意嗎？

贖金專用

因為耗電量太大

確認時間太長

Ransomware

人死左 屋企人拎唔返遺產
死幣keep 住積

btc 加多 segwit 技術了喎， 訓醒未

另外， 仲有n咁多 coins